屌你老母 新神獸冇人講?

打死人鳥
唔好打鳥